閃燈襲警案 手足冇雷射筆

作者：長沙灣社區發展力量 - 長社力

[閃燈襲警案][手足冇雷射筆]

由於好多市民都關心案情, 但唔同媒體用唔同嘅形容詞, 我哋喺度簡單解釋一下。

今次案件裏面, 警方喺手足身上面搜出一支電筒, 呢一支電筒係綠色燈光嘅。 並唔係大家理解嘅鐳射筆。

手足當日正同朋友交收電筒, 係西九龍中心八樓food court 開啟電筒 約0.5秒作測試 睇下係咪運作正常。 案件中嘅警員, 事後就係因為呢0.5秒嘅電筒餘暉, 警員報稱受襲。

而當時警員喺綠色燈光出現之後幾分鐘, 手足用電話攝影空姐牛肉飯時, 才上前以影相為由作出拘捕。

#特此解釋
#閃燈襲警案 #案中冇雷射筆出現過
#紙紮警依然係紙紮 #閃燈依然係閃燈

狗果支就真係laser gun勒

不嬲黑警, 笑話部同紅官合力砌得就砌

漢奸牛肉飯
玩弄祖國同胞感情單野最後點

盲人偷睇國家機密

推